昨晚鄺神霸氣KO黑警無人講

班黑警俾鄺州屌到笠哂水

Sor,係鄺神

樓主第一個講！勁！

警犬就係欺善怕惡

推

太型了

所以我話呼號無用都資影影照record
警犬少人就算防暴都淆，會扮好聲好氣
一有增援就會發癲
一到了個人層面就會即笠水
要大大聲讀佢地個呼號出黎

Good

popo真係好撚柒
平時就巴撚閉

有人今朝講過

班狗係咪唔知佢哋所謂垃圾會最多就係建制派議員
其實你係話埋班建制狗

今朝睇左

後生嘅民主黨，係行得前d, 希望老屎忽比多d機會後生啦